搵工搵到好灰

最近搵工搵到好灰
搵工搵左三個月 份份工in完又要再去in第二次
In到final in都係叫我等消息
等到最後得個吉
最近連sales都見埋都無份請

利申：八大畢業

FG??

垃圾UGC degree

me too

應該唔關事, 呢個時勢有degree都OK.

無撚用 我要求人工都係萬頭
好眉好貌 我談吐都好正常
人生垃圾就係人生垃圾

我明 同你一樣八大ugc未搵到工

我連sales都見埋
Group in既人都係中五中六畢業
最後都無收到電話

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD